---
title: "Iglo Hackbällchen"
date: 2021-05-20T10:09:56+02:00
tags: [vegan, vegetarisch]
images: ["/images/fleisch/iglo-hackbaellchen-1.jpg"]
rating: 5
---

Genau das was man von Hackbällchen erwartet! Schmecken sehr ähnlich zu Köttbullar vom Ikea. Es ist weder zu stark gewürzt, noch fallen die Bällchen auseinander. Von der Konsistenz und der Textur perfekt.

Im Gegensatz zu den Hackbällchen von Aldi kleben diese auch nicht. Werde ich mir auf jeden Fall öfers holen!

![Vorderseite der Verpackung](/images/fleisch/iglo-hackbaellchen-1.jpg)

![Rückseite der Verpackung](/images/fleisch/iglo-hackbaellchen-2.jpg)